邪惡下午茶

炸髀薯條凍鴛鴦

雞冇雞味

隻髀中咗輻射